巴威颱風直撲中國東北 遼寧面臨「71年來最強颱」瀋陽、青島全慘淹！

無事無事

北韓

唔夠

血海深仇

萬份之一都抵銷唔到

全國共享水浸榮耀

又造謠

無問題
一定無死人

山竹都冇事 香港人照番工
祖國咁強大 肯定冇事啦

十joy, 多難興邦, gdp gogogo

唔緊要啦
水為財嘛

天滅中共，有效果呀

感謝蒼天回應

最好加多次大地震同海嘯
三峽決堤 核電廠爆炸 軍閥內戰
反正災難只會令中國人民更堅強
祖國萬歲

暴風雨

一定無事

朝代末年多天災？

邊會有事
唔講 咪無囉

信黨乜事都冇習總一定會帶國民共渡難關

青島唔係話有全國最勁嘅下水道系統咩（因為係德國佬起）

咁個風都幾勁吓